小心25

地鐵見到一批講普通話青年，上車時已用力推人。剛由銅鑼灣下車跟人潮方向前進。